有無巴打知邊個牌子淨色tee cutting適合瘦仔?

有無巴打知邊個牌子淨色tee cutting適合瘦仔?

Mb/slp

留名

Sor無睇到淨色
淨色我著uniqlo 同elle

Nvm
我34-35 chest 175 tall 算唔算極端？
其實係骨瘦無連計

再加上棉衫縮水長度縮得比寬度多